[JY]容祖兒討論區(11) 珍惜祖兒在台上跳舞的日子

必睇MV，拎咗第 34 週RTHK中文歌曲龍虎榜冠軍及新城勁爆流行榜冠軍，恭喜哂

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

撤LLM 對準政權

得到黨媒認證

#Chinazi旗係一個符號，不斷向世界輸出反共思想！

#Chinazi 赤納粹
Chinazi就係China+Nazi。
赤=共產紅色恐怖, 納粹不解釋。

全民反共 對準政權！
黑警、黨鐵，港共全部都係人民既敵人
而背後一直有一個終極大Boss中共

呢一刻中共絕對係十個煲得兩個蓋，準備爆煲。
今日唔號召世界圍堵中共，更待何時？

用#Chinazi黎connect全世界

1. Connect所有黃絲。
殘酷既現實係，並唔係所有黃絲都支持勇武。但黃絲最驚就係共產黨打到黎，一於用反共connect呢班淺黃!

2. Connect部分中立/藍絲。
中立/藍絲既上一輩，全部都係親身經歷過六四既年代，唔少甚至係大陸生活過。係大陸生活上所面對既不公義、中共點砌人生豬肉、佢地可能比我地感受更深。佢地唔會否認對共產黨既恐懼！一齊黎喚醒佢地對中共既不信任！

3. Connect全世界
Nazi既惡行到今時今日都依然係全世界既傷口，但佢地未必注意到係21世紀有個同Nazi不遑多讓既Chinazi！用#chinazi旗加海量文宣，話比佢地知我地既共同敵人係中共！

目標：全香港市民都知到呢個符號！
請大家用各種創意方法令大家知道呢道Chinazi旗！
記住！存在即勝利！

雙手奉上

奶媽感人演講，唔開心嘅時候記得睇下以下幾條片

望到d相已經覺得疼

心好痛

屌 一朝早好撚心痛
見過職業運動員先有呢種事發生
祝佢早日康復

祖祖真係好癲呀
心痛死我
一起身開ig就見到篇文同啲相

我見佢前一晚仲同彭導 妮妮一齊睇返頭場啲片仲以為佢無事
點知原來咁嚴重
仲要落唔到床
痛到行都行唔到
心痛死我
點解咁樣仲可以捱到19場
佢真係癲架

諗返起張敬軒話祖頭場落去換衫之後崩潰
上返到又好似無事咁
呢個人真係痴線架
永遠都用最好最好嘅一面對住我哋

祖祖仲好後生咋 已經搞成咁
唔通佢仲係覺得咁都係佢應該嘅
呢個女人真係好癲
希望佢快d好好休養 健康最緊要 前面仲有好多路要行
好驚呢d手尾長

起身見到嗰post 真係嚇死人

見佢夜麻麻三點鐘講老鼠班都覺得奇怪，原來仲有單杰野係前面
仲要係咁大件事
哩個女人真係

神早流流就逼人喊

Post多次早兩日軒仔係港台做嘅訪問，前面有講到佢係祖個演唱會做調音師同啲音響嘅野

快d好返

我以後演唱會都唔會叫佢加場
個傻妹真心搵命搏

頂一早起身見到咁長篇文已經好驚一路睇一路唔係好敢再睇落去心好痛最後仲要安慰大家佢無事真係痴線以後邊個再屌容祖兒真係屌哂佢地老母依個人真係貢獻左條命俾觀眾架

若然大家唔知我地講緊咩，可以睇下面條link

佢真係好crazy………希望快d好番冇手尾跟

佢呢幾個月周身傷
何必咁傻死撐

成日都催淚

一見到張相嚇死
我受唔起佢做演唱會時1000%完全為觀眾著想既呢份誠意

真係好鬼專業
連吊幾多盞燈都要計住
燈光師用最短時間去到on show

新。po留名 痴線女人

呢個衰婆真係嚇死人快啲好返呀

搵命博

痴線一起身見到個po真係嚇親
望住啲相心痛到
呢個傻妹就係咁
之前演唱會唔想大家擔心都一路報喜不報憂
到呢個po最後都係叫我地唔洗擔心
希望佢快啲好返啦
唔該好返之前唔好開巡！！！

啱啱起身睇到奶媽個post
好心痛好唔開心但同時好佩服佢
佢真係好叻好叻

明天7日仲有狗鐵個show....點算

唔好去啦

其實好似得香港d歌手先會連開20場搵命博咁

佢真係用生命開騷

今朝起身見到個po真係勁心痛
點解呢個人可以咁crazy咁強
我X你呀祖祖

LM

搵薯仔敷菠蘿蓋係咩料呀

應該係sammi教佢但佢嚴重到行到行唔到敷乜都無用la

佢再係咁玩命一定一定要叫佢停

嚴重到咁都唔去睇醫生走去信偏方，真係想打瓜哩個衰女包

睇奶媽ig睇到喊

佢上到台就麻醉哂，唔會覺得痛

要靠2個阿媽睇住呢個傻婆

但而家舊患黎料

講得好啱,佢咁照顧佢媽媽,唔係真係痛到行唔到佢應該都唔會想令佢媽媽擔心

前幾日先話唔好當自己係醫生 咁快又唔記得

依個衰女真係坐唔定睇黎聽日應該會照去個show啦

個個都叫佢休息叫佢抖
佢都仲咁唔聽話

她一直在玩命

開頭兩段廢話唔貼

容祖兒為藝術犧牲雙膝腫過豬蹄 物理治療師指出Joey犯下一個錯誤

就Joey從貼文中所描述的情況，註冊物理治療師馮學斌先生分析：「佢應該係膝關節急性發炎，你當入面發緊炎，就會脹住，而膝關節嘅空間比較大，裏面會有積水，所以佢抽嗰50cc嘅水，應該就係關節液嚟嘅。」馮先生表示在接受訪問前，有先透過貼文來嘗試了解Joey的情況：「其實唔應該用熱敷，咁只會令佢發炎得更犀利，相信佢當時都會為咗做好個演唱會，減低咗個痛症先，如果唔係你有水，我哋就整走啲水；你痛，我哋就用藥用針去撳低佢，咁其實係更加衰，我哋有好多病人去到後期先嚟搵我哋，變咗骨刺就更加返唔到轉頭。同埋佢仲有打過透明質酸，呢樣嘢通常有十幾個月效果嘅，但因為佢打完冇休息，就即刻去開騷，變咗好似即刻刮花晒啱啱打落去個保護膜，之後咪會痛。」他接着解釋肌肉的重要性，亦可能是Joey受傷的其中一個原因，很多藝人為了保持完美體態而進食不足，雖然他們的BMI數值看起來正常，但細看當中的身體結構比例，便不難發現他們的肌肉比例較少，少了肌肉保護便增加受傷的機會：「佢10幾場係靠Power去頂住㗎啫，佢唔夠肌肉的話係唔夠保護性嘅，如果以我哋角度睇，佢以後一定要鍛鍊出肌肉，食物要夠蛋白質，如果唔係你冇原料，你猛做運動，你反而會燃燒咗啲卡路里，咁就仲衰！」

可能很多人會憂慮Joey日後能否再次應付如此高強度的演唱會，馮先生表示要看X-Ray報告，來了解她的膝關節退化到哪個階段：「要睇報告，如果膝關節退化係1、2級，情況就好樂觀，如果去到3、4級就會好煩。膝關節最難復元係二樣嘢，第一樣係好似避震器咁嘅軟骨半月板，第二樣就係十字韌帶，咁我估Joey佢咁腫法好大機會係軟骨裂咗、同韌帶有啲發炎咁嘅，未去到有骨刺嘅程度，只要好好保養，復元得好嘅就冇咩後遺症嘅！」他再解釋「3、6、12」黃金定律：「頭三個禮拜可以做普通嘅治療、休息多啲，可以食藥、針灸配合物理治療令個痛症少啲，咁功能都可以回復正常；之後就要配合食物，吸收蛋白質同做強化運動；去到第12個星期可以返番去正常狀態，甚至更好，如果再有啲唱跳得咁激烈嘅演唱會，我哋都會批嘅！」

希望佢乖乖地，聽話，休息多dd

演唱會之後再聽翻一種永遠
真係好有畫面好正

係
嗰種全場黑哂開場嘅畫面出哂嚟

蘇施黃IG Story

佢個時好似串過祖唱我的驕傲d英文唔正

係但近年因為容媽媽變到好fd

佢今晚係咪冇去？佢整親腳應該上唔到台唱歌？

有呀

大家快d去聽仲係勁靚聲又令我好掛住pc啦

咁大膽唔拎拐杖

呢個衰妹
隻腳搞到咁都仲話有工開好開心真係服咗呢個女人

見到佢咁樣企我覺得好牙煙

好唔慣冇咗煙花爆嗰吓

佢仲要un下un下

可唔可以 抖下啦好嗎

Joey 果時重好似膠回應佢，買咗部發音唔啱嘅字典機

衰妹佢真係好鐘意唱歌
自己點辛苦都要上台唱

好好聽但佢可唔可以企定d,痛仲un下un下

情不自禁

K11 musea 個波真係好似呀

一聽到一種永遠頭嗰幾下「登登登登」就諗起開場嗰陣

無唱過真係好失望

929個gathering要$880好貴

離離合合果下火花真係好正

Jy580位eason有一半賣980jy既580仲有機會同jy唱k抵到爛

Jy真係好抵睇

I saw her concert in August. it was absolutely incredible and thoroughly enjoyable

最怕係eason開左個頭
然後個個歌星演唱會都跟住加
坐山頂隨時都要$980

Eason 公售一大半黑曬

幫MFM錄製一段短片恭喜佢地出碟

翻唱嘅心之科學

張敬軒嚟緊個show賣得仲貴過jy

好彩PC公售果陣冇黑得咁勁

奶媽今次真係賣大包

咁軒叔嗰個除左公司分錢仲要中樂團喎

啱

jy都有個收得貴過佢嘅es devlin啦

其實佢今次啲快歌用backing vocal 如果唔用少少backing vocal 我諗唔會去到尾場都咁靚聲

單春可能比肯亞徐洗曬啲錢，出返來開下show祖我覺得真係為歌迷著想，PC好多人都買到公售

哩到果然多痴線佬

唔知聽日場外有無平飛

好耐無上水
聽晚可以見到Joey啦

我想見祖
但唔想睇Kenny

你最後會唔會聽日/後日又收飛入場睇祖

No la
祖演唱會就會

X2
想見祖，但唔熟kenny/boyz d歌

除咗國語個兩首，哩個List啲歌係佢啲大路歌

好彩13 14號唔得閒
唔係年都有啲驚自己忍唔住買張平飛睇

呢排成日唱花千樹
14號見啦祖祖

隔離咁鐘意講祖等我睇下係依個英皇打手post講下技安佢地會唔會又入黎吠

謝安琪d飛唔知係支那大麥網散到哂未呢

條友真係on撚9，鑿撚咗自己係邊個嘅Fans就唔入得去其他歌手嘅Post睇 / 留言

kenny個show我會睇住片止奶癮先
雖然真係好難忍

代我地冇去既祖粉幫手嗚～

我都有睇

惡過藍絲

做咩你次次入黎都係講咪嘴

前幾日睇ig 徐送禮物畀祖，祖post story thank you auntie

因為佢想人地應佢

嘉X哥到紅館門口未

入左去啦！！

嗚～得大聲啲呀
聽晚我接力

blue 55-56係正台

正聽日坐正面

仲係好掛住pc個波
聽日到我

明天等大家接力！！

去K11 Musea

笑左

祖兒！！

我愛祖兒 等睇靚相
中秋節快樂

mc上傳中

唱左咩歌呀

祖祖
上個月今日喺紅館睇緊祖同twins同Kenny

隆重登場（容祖兒合唱）
勇氣情歌（容祖兒合唱）
心之科學<--獨唱

好似係

想聽花千樹或者悲觀

祖祖

我又係813睇twins+kenny

祖今晚係咁視姦斌斌
忍唔到手係咁摸佢

等PC巡迴啦

支Mic應該又係張敬軒借比JY嗰支？

係

又係pc嗰幾枝mic

Kenny真係好靚仔

之前有十幾對手係祖兒身上遊走
而家輪到祖兒可以對kenny咁做

好似N6 唱空港果枝

等緊dvd

已經一個月
我日日都loop 緊YouTube d 片
一part 一part 睇真係好正
好想快啲有dvd

903依家有PC個導演做緊訪問

Miss左添...

紅磡360之前有邊個歌手試過?

想問下各位祖迷邊度會有多d joey演唱會嘅高清相？
睇完今次個演唱會俾佢深深地迷住左

睇左今晚其中一段片
奶媽唔開棟篤笑真係浪費

IG 有好多高清相+片
每隔一個鐘我就碌一次

search #prettycrazy?
快d出碟啦

佢official IG 有好多人tag佢
睇極都睇唔哂

類似嘅其實祖以前個Reflection都做過
不過個陣唔係大合唱

祖哩個衰妹真係勁鬼馬，提議每個人錫一啖
逼軒仔咀Kenny

係！！！！嗌到我癲
佢地幾個嘉賓真心好熟所以氣氛好好

佢地成班歌手真係成家人咁

痴線㗎我喺屋企睇片都嗌到癲
想像唔到我喺現場會點

佢仲要係台到講兩支棍撞下撞下

[url]啱先唱心之科學果時係人地個場不自覺唱得好似太大聲 有d唔好意思[/url]

一定有飲酒啦

塊面紅紅地

容祖兒永遠不會令我失望

今晚真係笑死我 好正

啲片上載速度快到無人信
有真.Encore嘅片睇啦

剩係睇片已經笑死我

FC啲燈牌係人地個場都依然光過雷射筆

唔知呢到有冇呢班人啦，我覺得有啲喧賓奪主冇禮貌，話哂個場係人地，最多咪嗌下joey囉，舉哂燈牌真係好唔尊重kenny

應該係JY個Part先舉嘅（我相信）
PC嗰陣 都有人舉Kenny牌 佢地咁friend就應該還好嘅

係呀，淨係個Part先有舉
Encore都好似無舉到

我想話唔知係咪全英皇都係搵同一間野做燈牌
Kenny Fans啲燈牌又係光到痴孖根

暫時得隆重登場，聽日應該會有埋剩低個兩首連Talk

兩場都唱錯左射燈燒了都不怕

佢慣咗Pretty Crazy嗰個短版嘛 我係睇嗰個都抽離唔到 唱嗰個點會抽離到PC

佢尋晚套衫好Colorful 今晚嗰套好似差咁啲

我同隔離位啲人都一齊跟住佢唱錯

對方fans有舉就冇問題 佢地私底下fd係一回事啦
jy嗰part佢地開哂燈，身邊嘅觀眾都話駛唔駛呀 同埋真係勁光囉，坐佢地下面嗰班真係慘

咁咪岩囉，唔好搶咗主人家，hins都話著黑色襯返kenny白色啦

Kenny衫都唔著 好難會搶到佢Fo

官方祖嘅片

好掛住祖祖

彩虹tube dress超可愛佢carry得好好
Pc記招果條又係不得了

軒仔放PC毒呀

勁高清嘅尾場隆重登場+Talk

睇完又好掛住pc

佢琴日提議每人咀一啖嗰陣又扮happy伯 好可愛

佢兩日都勁可愛 第一日kenny話梁浸浸睇pc瞓咗 佢個反應

長髮配露肩好正

大家都dry

係joey 開頭先, 本身JOEY 個SHOW 都叫貴左

人妻有樣學樣仲要中價飛貴多一舊

人妻仲要獅子開大口, 一黎就380 / 680 / 980 究竟何得何能, 當自己天后

joey都叫仲係活躍歌手, 有出歌,隔兩年開show

kay 同eason 對上一首係乜我都唔識

對上一個紅館有冇十年前

唔駛爭，郭富城16年已經賣緊$980

祖個po今日咁靜
大家係咪都忙住搶張軒

但係搶唔到
我覺得上次公售買到PC已經用哂我啲買飛運

Pc真係人生第一次自己㩒到公售飛買完都唔相信竟然買到
同今次差太遠
個垃圾app 玩咗全日得個吉

最近返工好忙好掛住8月淨係諗pc日子

係，尋日搶軒仔，今日爭醫生

我都好掛住pc個陣
日日返工淨係係到睇相

呢排我睇返佢之前唱心之live既片
就諗起個蚊香幾時變彩色、全場著綠燈、噴煙火、唱完後何丙係中央上黎彈琴
我覺得我痴左線

係PC之前

我未試過咁耐都仲有演唱後遺症
尾場都差唔多一個月啦
我仲係好掛住
日日都聽緊祖playlist

佢ig個紅磡360真係好好笑，loop左好多次

佢mean 人好正

mean精一上身
即刻口齒伶俐哂

Video Design: Luke Halls Studio

辛苦晒

當年入戲院睇到好尷尬

竟然
我仲趁平買左隻bluray

點解

上網全部都普通話
有冇得比錢買？

容小姐d演技

佢好似係前員工嚟

我因為佢睇多一次學警

記得當年睇佢謝票果場打風
（原來已經7年前）

出街買啦 應該好平 仲有好多
次次搵戲買都見到

搵個 DVD driver 難 聽日搵下先

片尾曲正
中意到癲左

張念恩！！！係我嘅童年回憶
嗰陣祖祖好青澀

係青春 原來仲有套美麗在望

岩岩追完美麗在望
睇嚟發完夢要行街買返隻diva先得

邊度有

學警幾正呀
係煩膠咗少少

張念恩好青春

衰女包終於放假啦

係 前員工

經過k11 同始創出面個公園見到個波又要loop pc youtube

美麗在望同功夫足球因爲有佢先留意

我禁980 個時見到係25行我呆左屌

25行都980真係痴線 上多幾行就已經係山頂

呢幾日有個演唱會突然好多飛原價放返出黎係咪炒儂曬

會唔會低於原價

係囉，唔怪得呢個星期fb ig 勁多宣傳
會唔會重演成區吉位直接封咗佢

真心 pc 21/22 都係$580仲要hung hom 360同祖有互動

大家知道有360之後 580 21 22行炒得貴過980

佢試過封咗？ 有冇圖

上次10週年告別演唱會好似有聽聞

十月開Show嘅女歌手，大家唔好係到提佢個名，一陣俾佢啲Fans追擊

聽到一個channel兩個mixing幾好聽

最後一句mix得好靚痴線

啲和音和得幾好

其實講緊火龍果

話說咁岩係facebook聽到d兒歌經典，先突然醒起好多好紅既歌手都有一兩首經典兒歌代表作，eason(鋼鍊，超人)，劉華(數碼暴龍)，城城(陀螺)，千嬅(彈珠人)，kelly(小黑味), hocc(小丸子), twins(哈姆太郎)等等，先發覺當年好似得joey差左係兒歌方面既“發展”定我記漏左

我要玩充電器仲唔夠兒歌咩

認真mode
祖有幾首兒歌金曲金架

明日恩典算唔算

咁當年蛋記啲兒歌資源都比曬孖妹啊嘛聽聞佢地啲兒歌CD銷量係好過平時嗰啲唱片

yesterday I assigned two hours for practicing her songs on my glockenspiel and marimba. I'm a secondary school teacher. Many students today learn violin piano judo and japanese. I honestly dont know how they juggle judo violin and dancing as they have to spend time practicing each of these activities.perhaps their parents want yo kindle their interest and see which one they have a talent for or can cultivate an interest in

世上只有

唯一投過票嘅兒歌就係哈姆太朗
返學日日有人問揀啊sa定啊嬌

唔算係fans, 唔講唔知原來呢首上過兒歌金曲專登google先search到原來仲有首同eason合唱既動作派

係果時兩個鬥到難分高下咁
我由細到大都鍾意sa多d，但初出道好似嬌多d人鍾意？

一個月啦

好掛住嗚嗚

女仔揀sa 男仔揀嬌 多數？

整Animoji 滿足下先

但係把聲唔同獨特嘅聲音永遠都取代唔到

其實我都好掛住上個月簡直覺得紅館係我屋企

你啱
我仲未停到每晚睇返啲片

我買唔到diva睇 有冇巴絲知邊到有？

偏僻啲嗰啲唱片舖會唔會有得賣？依家好興$120@3隻DVD

阿容小姐......東京都係快香港一個鐘點解會快左一個月咁多

我都係
日日收工就搭去紅磡

係咪醉左

係ig見到
好好睇好感動
祖祖我X你

好正，多謝分享

想問有咩地方可以買joey以前演唱會嘅紀念品
Such as 衫，帽，posters ，水樽等等
我想追番

上網睇下有無人放返出黎 Facebook / Carousell/Yahoo拍賣

但係應該真係唔多，就算有都可能係二手，要儲齊應該難搞啲

頭八分幾鐘有講同祖兒嘅相識

9.21 雷霆音樂圈 音樂人 對談 張敬軒

yesterday I assigned five hours for practicing her songs on my vibraphone, xylophone, marimba, chimes, glockenspiel, timpani, celesta, bassoon and contrabassoon. Sometimes I practise with my friends who play triangle, tambourine, castanets and sleigh bells (jingle bells). Including these instruments makes the music more rhythmic.

奶媽出場，又黎為大家叉一叉電

有咩fb group? 好想追番佢以前啲野

facebook search 二手CD 有唔少group
/carousell 可以開post 徵求
我有一半祖兒d碟都係由網上二手/朋友買返黎
或者可以睇下信和有冇

EP 廿週年前夕先至第一次入黎留名

個衰妹放假都要放到咁chur
BTW成功入手diva今晚有得睇

好耐無上過水 過左演唱會 你地仲係到咁好既

快d出dvd啦

唔知幾時出pretty crazy dvd
我見sammi個演唱會都已經出咗dvd

邊有咁快啊Sammi都未出 你係咪睇錯通常最快都要3個月

完全唔似放假
個trip 好似變左SL咁分左part 1/part 2

我覺得今次咁多片，應該有排先搞掂

係喎
今次炒左車

聽日終於見到祖

Where?

jy6聚會

今日9.29 啦
咁就20年
祖祖入行20周年快樂呀

20週年快樂希望jy繼續再創高峰同快d搵到真命天子啦

Happy 20th anniversary

Since 1999.9.29

唱咗咩

但原來係去海洋公園好似都幾開心

P.S 呢套衫好靚

完咗未呀？

我都想睇下個rundown

有冇人去左，share下今日點ig有fans作左歌又整左mv比佢 好勁又好好聽

個meeting有d悶

未去過，個安排係點？玩遊戲係同祖玩？定自己各有各係op玩，之後某個時間先聚埋係個hall到見祖，影相咁樣？實際上有幾多時間見到佢會有交流咁

負皮即係點
我都覺首歌幾高質...

好正咁，後悔冇報其實係點報，入歌迷會？要點申請？睇完今次演唱會先鍾意佢

應該係一個時段有一個室內係包場for gathering（唱歌+玩遊戲+食嘢）但係gathering開始前/之後可以繼續係OP自己玩

Yes 入歌迷會

然後就會通知你分做邊組
當有929/生日會/簽名會/演唱會時
組長一般都會whatsapp你
N年前我都係膽粗粗一條友入

yes gathering 之後玩

唉呀sa ig
隔黎post見到祖同軒微博都跪左

嘔心。。。。

咁多位護主雞咪撚再話佢同hocc fd所以係暗黃，hocc冇呢啲朋友，咪撚影衰hocc
仲話朗讀新中國 屌你老母幫大陸狗含撚啦

英皇班垃圾係咁架啦 乜你對佢地有期望咩

我過唔撚到自己個關就算知佢係被逼出post都好
諗起被黑警射打到骨折既手足 以後容祖有show出碟都唔會再睇再買

其實hocc同唔同佢fd我地管唔管到呀

咁班護主犬唔好再講因為佢同hocc fd所以係暗黃

咁你都咪話咩hocc無呢啲朋友

醜撚陋

永遠撐祖
點都唔割

尊重你
但我一定割
大家保重

I will always be with you
撐祖，唔會割

一句講哂 唔割佢從來都唔係因為政治光環令人鐘意佢,更何況個post一睇都知唔係佢出

光復香港成功之後
等你返來
好快就掂

頭條新聞用破相同分身術
未試過聽破相聽到咁心痛...

見到隔離開show又好掛住pc

隔離講到好伏咁

好難再睇到個好似pc咁高汁既show架喇

pc玩到咁 無咩邊個超越得到架喇

記得第一場一入場見到個波嘩左一聲opening都好震撼,之後宣布補場更加畢生難忘

計埋補場睇左6-7場
但好後悔無買到唱左成四粒鐘既尾場
呢個女人又唱又跳咁多場都咁靚聲真係好痴線
快d出dvd同bluray啦

saw her concert last August which was marvelous. It really exceeded my expectation. The dancers, stage design, performances of the guests, the choreography and the glow sticks were beyond all expectations. Best concert so far.

啱啱課左金入fc

我反而覺得jy個台係華麗，kay個台就係有意思，睇你buy邊隻喳喎，如果kay個台都叫平平無奇，咁斌女個台叫乜

斌女我無睇 鬼知

奶媽消失咗好耐

Kenny嗰個得兩場又臨時單飛開Show就算啦
Kay嗰個點有意思法，想知
淨係知佢用咗木，同埋中後期唔知點解一幾執草係個枱到，個場面似係肉酸版MSL

不如你睇多次我講咩我唔係話kenny個台乜乜柒柒，係如果kay個台叫平平無奇，咁kenny個台叫乜，kenny個台先叫平平無奇囉
你係jy fans你已經主觀咗，冇謂拗啦，我都講咗各花入各眼

有時做人唔駛咁嘅
成熟啲啦

如果真係hater唔會買飛入去睇啦
我只可以講我用錯期望...
佢唱今次真係滿分
但其他我唔識講啦
我有聽Juno歌嫁
但都覺得一般
有時又唔係話啲飛炒得起就一定好睇
但半價割售都總有原因
今次真係唔易入口 我只可以咁講
不過佢搞到我想搵返Juno d 歌出來講係岩既
至於有人話佢似平版MSL
我同意喎
如果佢係APA搞
我諗我評價會高啲同佢會做得好啲...
我今次坐側面同山頂真係好不滿
其實個台咁長但左右兩邊接近唔用
唔知做咩

我就係同意你講Kenny個台係乜柒都無
Kenny本身兩條友開，兩個月都無就變成一個人開，得個兩場又搵四組嘉賓，預咗佢個台唔會有咩花臣

睇相見到Kay個台係木製，同埋中間有幾執草，仲有個疑似抄Es Devlin嘅LED螢幕（對眼個Shot）
我想知哩啲野對於佢個音樂會係有咩意思，完全無先入為主嘅感覺
你唔好覺得JF就一定係針對Kay先得架

我都有追隔離Post睇下大家反應係點
見到有啲人係形容為貴價拉闊，將個續集放咗落紅館到做
至於話佢一句都唔講，其實之前祖兒 x 克勤前半Part都係咁，不過可能因為多咗後半Part Encore，大家個感覺會比較好

至於故事方面，睇落好似係延續浦銘心個故事（我自己真係無追個故仔），有啲人覺得拖得太長、有啲覺得Rundown太過隱晦，就係咁

DVD is coming

想知幾時出

唔知，見ig有人咁講

想要BD

BD例牌遲多一個月

咁DVD幾時出?

未有消息

DVD簡直睇壞眼

唔駛諗一定係BD

Kearen剪緊片啦

好掛住祖祖🥺

推一下

次次都忍唔住買晒兩樣
同埋dvd可能有d bluray無既片

DVD 唔會開來睇
BD就會狂睇

自從N6之後都無買哂兩樣
反而上次MSL BD係有Making of，DVD就無

我記得msl bluray 同 dvd入既場次係唔同 不過dvd我都係睇完一次就無睇

bluray隻cd d歌

推一野

唔知你可唔可以rip隻bluray cd 啲歌求其upload上 google drive 又好咩都好 果陣時買唔到好撚灰 我tg： 拜託

旺角啲舖應該仲有得賣喎
再唔係你打去你屋企附近啲舖頭問下有無貨

【當年是哥哥fans】「容姨」現身紅館睇個唱嚇親祖兒 譚倩紅：我都好鍾意佢

巡迴去邊 ?

LA

tg咗你

未斷市，可以去CD Warehouse買

推

有無演唱會出碟消息?

未有，仲剪緊

好想快 d 重溫...

每日一推

推到出碟

祖兒今日post 咗張口罩相
隔一陣唔見咗

遮咗隻眼

會唔會又係英皇落order del po

一個零政治成分嘅Post都要delete失望

唉 我覺得佢想暗表態，唔知有冇自己諗多左

Alex Fung IG話一月中有容祖兒love in macau 音樂會

所以應該Pretty Crazy個台做唔到巡迴演唱會，全部其他地方演唱會叫”Love in XXX”

唔知Rundown係咪完全唔同，定係一個全新

我諗好多Part都會一樣，但係就無咗個波嘅效果

真係唔知
佢不嬲傻更更，可能真係咁岩都唔奇

不過我私心都覺得佢係暗撐

中文金曲唔係取消咗咩佢仲po story嘅

無取消到 轉咗特備節目公佈頒獎名單

改為製作跨媒體特備節目，安排於2020年1月下旬，透過港台電視31、香港電台第二台及香港電台網站播出，總結香港樂壇2019年的成績及宣佈所有獎項的結果。

應該好大分別
冇左個波冇俄羅斯band冇韓國dancer 冇嘉賓冇360

所以咪要改名

條友又奶野

澳門個演唱會幾時有飛賣, 同埋可以點買飛?

咩事

微博好多人話緊佢港獨 希望英皇靜靜地咪幫佢出聲明
要知道佢主要market 都係香港 一直都係靠廣東歌紅

大家記住早啲投票
呢個要投，另外最重要個個都記得早啲投

咁都可以拆解做只知要free
有時都覺得佢地好撚好嘢

微博有人話因上面張相，湖南衛視雙十一晚會joey被除名

演唱會之後已經好少post野
咁都奶野

係 佢六月以嚟除左演唱會嗰排都po少左好多野 story有時成個禮拜都冇update
希望蛋記唔好逼佢跪
其實佢最初一po嗰張相fb d comment多數都係叫佢快d好番 係微博d人咁玻璃心

咁未仲好

已跪

跪了

屌

點解要跪 你都無做錯到

唉 快d離開英皇算吧啦

岩岩先續完
算吧啦

又續咗呀

衰係張自拍照真係冇撚得輸

佢今次跪都係費事累街坊
不過其他人唔會明
日後唔好再返大陸好過啦

以佢感恩又飲水思源嘅性格 佢點都唔會離開英皇啦 話哂英皇咁多年俾咗咁多嘢佢

衰自拍真係

作為香港人，見佢跪係失望
但係理性啲咁睇都明點解...

正面啲咁諗，個個立法會議員都係愛祖國、愛香港，支持一國兩制架啦
佢唔返大陸點搵錢俾金鳳養病呀

咁老實啲講句，佢係蚛蟈&台灣根本就無market
不過係蚛蟈做商演嘅機會同金錢一定多過香港，所以先北望神洲

反而有啲想佢比大陸封殺咁佢就可以多啲留喺香港又唔使被迫奶共

真係垃撚圾

奶共狗姐係奶共狗
點做小動作出嚟搶FO扮黃都係冇撚用

唉好失望
今次真係無心之失

我信孝順嘅祖祖其實都係為咗金鳳同自己熱愛表演
香港樂壇其實都式微...

一句講晒 撐祖 核彈都唔割
joey我愛你

好失望呢幾個月靠pretty crazy先有返少少放鬆既感覺
做香港人真係好撚慘，鍾意個香港偶像都要向大陸跪，根本都冇做錯

睇見佢道歉真係好灰
無做錯做乜道歉

又話同hocc frd所以係暗黃嘅
做咩unfollow埋

係咪廢事燒埋落自己到先unlike

無希望無失望
明佢既就會明

佢一定得！

呀SA同軒仔好似都捱捱地過到 希望佢都得

我鍾意容祖兒都差唔多十年 有入過佢fc 知道佢份人係傻傻更更架啦 佢闖過啲禍全部都係因為佢傻豬 最後咪又係撐得過
佢係容祖強 以前都得 我信佢今次都得

係 以前睇佢講野成日都睇到好緊張
不過咁多年嚟佢叻左好多㗎啦 仲要今次真係唔多關佢事 祖祖加油

神秘的煙霞 我認得你啊絲打
之前你喺我個po留過言

回想返二十年黎 佢都經歷過太多事 但佢都慢慢成長 做左個人人皆曉咁多人欣賞咁堅強咁傻豬既容祖兒
今次真係完全唔關佢事 佢真係純分享炸 總之一切都係佢傻豬豬炸

都係果句 祖祖加油

佢一定得！！

點解unfollow何韻詩？

佢當年雨傘運動都有出黃絲帶, 國教又有上台
今年又隱隱晦晦咁撐反送中
自己生日嗰日撞正烈士死諫都po黑story
佢都算撐咗好耐㗎啦

肉酸版MSL 笑撚咗

其實成件事真係無心之失
希望沉澱一排會淡忘到啦 但呢排又會冇ig story 睇了

啲蝗spin緊去佢同Hocc 一齊港獨呀麻

其實佢究竟like咗邊個post
專登去hocc ig最近逐個po搵都唔見有like ig又disable咗睇人哋like咩嘅function
方唔係啲五毛鳩吹

班五毛亂咬我祖祖

成班死忠又想話主人傻奸奸大意無心之失嚟掩飾嚟呃自己
奶共咪認囉 事實都擺在眼前

原來Kay啲fans係要靠踩他人嚟換取認同

原來講緊事實都叫踩
我熱愛祖國

一件事係咪事實同係咪踩冇衝突架喎

咁一件事係咪事實同換取認同冇衝突架喎
抵佢成個ig都比人屌到反艇 個個係到換取認同

我都冇評論過你講嘅係咪事實

你班人鐘意啦 同春卷fans講邏輯真係自討苦吃
要面對自己偶像奶共又係難接受啲嘅

我熱愛祖國，熱愛香港，從不支持港獨

一是偷雞就想做保長
你哋個Kay頭像轉黑色就話反送中
祖兒生日個晚失眠同埋叫大家遊行飲多啲水就話佢扮暗黃
雙重標準到

Dvd都未出就搞壇咁既野仲要衰係張on9自拍度我就一定唔割,佢心入面點諗fans一定知,下面咁多人等養佢出依篇野真係逼於無奈希望佢襯依個機會好好休息下再重新出發

謝安琪d fans就收皮啦,你地偶像食完人血饅頭再潛水到2046呀

我都唔支持港獨, 只支持五大訴求

有留意開容祖兒都會估到佢會跪啦
又祖國兒女 又文匯報大使 又成日上大陸維穩show
佢之前微博都有講咩慶祝中共70周年
就咁一句我愛祖國我接受到 完全唔意外
但而家有d大陸人仲繼續罵緊佢 好驚佢unfollow完hocc下一步就要講埋撐警
到時我就真係盲撐唔落喇

到時撐警 盲撐咪又係會話俾英皇逼
失眠+叫人飲水 = 暗黃 真係笑死
又唔諗吓失眠飲水先係英皇PR伎倆
Mani = 藍店扮黃一樣咁賤種

從來無FF過佢係暗黃 我覺得佢似港豬多d
佢形象不嬲係無腦既港女 都無期望過佢會為政治發聲

我熱愛祖國
奶共咪認囉，又要扮黃真係好肉酸

算啦，佢地一日到黑拎住個黑icon打飛機

算啦，佢地一日到黑拎住個飲水story同演唱會叫人加油打飛機

無哂 d 出碟消息

究竟幾多人黨國不分？？
大把泛民都熱愛祖國，不過不愛共產黨啫
利申熱愛中華民國

原來只係一個重複人講野嘅on9，仲以為真係好有邏輯見地

唔割

On9得過奶共又扮睇唔到仲日日話人暗黃嘅on9邊忽黃呀？塊面呀？

好過啲人拎住以前唱過啲歌嘅歷史黎打飛機啦
傀儡黎架咋，無咗周博賢佢乜撚柒嘢都唔係呀

起碼唔奶共
唔似得暗黃祖

齋講雞容出愛國post奶共呢點你都駁唔到啦，比起你成日話整容kay靠政治歌上位真係小毛見大毛

十月一嗰日有人爭啲比槍射死，勁多人傷，雞容仲要出post慶祝支那國，整容kay有冇講過，知你又會賴係蛋記班濕9幫佢出post，但用得雞容個ac出就代表佢啦，一條popo做錯事都代表成隊曱甴啦，雞容踩撚住香港人啲血慶祝支那國，真係好冷血 好恐怖 一啲基本人性都冇
雞容比支那畜屈佢戴口罩就跪低道歉，出愛國post比香港人鬧就粒聲唔出，咪有你地班仆街腦殘弱智盲撐佢造成囉

仲要驚撚到unfollow hocc，整容kay有冇咁做
駁唔到架啦你，香港有你呢啲人真係好撚慘

你邊隻眼見到佢10.1出post慶祝國慶呀？
抗爭五個月都就快 竟然連fc都學唔識
仲學乜人上連登 學乜人搞革命？

DNLM
仲要連不推文都唔L識都好意思出嚟diu人

嘩你真係好撚恐怖 呢個post #375都post咗啦
唔好講呢個post 10月1大把人屌佢慶祝國慶啦
又扮睇唔到阿？
抗爭五個月都就快 竟然連fc都學唔識

柒就認啦
和知名主播一起朗读#课本里的新中国#，

庆祝中华人民共和国成立70周年

幾時叫佢朗讀嚟聽吓阿

得啦 咁都要拿返揸沙 爭嗰一兩日都比你吹到話唔識fc，笑撚死
岩呀，支持啲奶共狗仲學乜人上連登搞革命啫，咪係有你地班仆街撐啲奶共狗囉，仲好意思講出黎，知唔知醜字點寫呀

支持奶共狗仲要大大聲比人知都好意思出黎屌人，仲話搞革命，咪就係有你呢啲老鼠屎盲撐啲仆街囉

本身諗住留個言就算咁就冇用到不推文，宜家想同你玩呀屌你老母，咁就㩒返個不推文啦

我打咗咁多野你淨係話我講錯日子，真係有啲唔開心，仲以為你會話雞容暗黃架 佢有叫飲水 演唱會有暗示架，竟然平時雞容fans講嘅野你冇講，你係咪雞容fans黎架

係啦呵，身為基督徒居然未結婚就大肚
自身人格都成問題仲講咩國家大事啫

十月一乜柒都無就話佢出Post慶蚛蟈，你自己都有口話佢早兩日啦，柒咗咪出聲囉

佩服蛋記可以將Hins Joey 兩個所謂天王天后搞到而家咁
人間蒸發咁

我唔係整容kay fans喎，佢係賤 未婚懷孕，但幾賤都唔夠雞容奶共啦，即係你覺得未婚懷孕係衰過奶共呀？都話雞容啲fans冇point駁人係都拿返揸沙

得啦 唔係十月一咪唔係，比你威返次，日子呢啲的而且確冇你地護主犬咁清楚，但你承唔承認佢出過愛國post呀 你柒咗都認啦

#568 fyr 講錯個日子就無限放大，奶共愛國你又唔認，真係垃撚圾，仲要話未婚懷孕係賤過奶共，同藍絲嘅思維一撚樣，冇得救

天乜王天乜后呀，過街老鼠喳，宜家兩面不是人得返啲腦殘護主犬覺得佢地喺香港有地位喳

做咩啫你，每個人對飲水呢d野有咩解讀係人地既事，呢d咁主觀既問題你想點樣討論?
我地又唔係容祖兒，我地永遠都唔會知佢實際諗緊咩。

佢本人一日唔話俾世人知佢出個飲po/演唱會果陣諗乜既話，你開一千個po都唔會得到結果。既然都冇結果，咁即係冇討論價值。咁做咩要浪費時間去辯論一堆好可能永遠都得唔到結果既說話? 有時間我去睇行動post/留意多d時事好過啦。

但講錯日期呢個係事實
咁咪用d已知既事實黎屌你囉

我講錯原來係929，原來未支那國國慶就已經出post其他人都冇佢咁撚愛國，咁我罰自己講十次囉
929 奶共支那雞容出post愛國
929 奶共支那雞容出post愛國
929 奶共支那雞容出post愛國
929 奶共支那雞容出post愛國
929 奶共支那雞容出post愛國
929 奶共支那雞容出post愛國
929 奶共支那雞容出post愛國
929 奶共支那雞容出post愛國
929 奶共支那雞容出post愛國
929 奶共支那雞容出post愛國
滿意未 咁既然你知道佢929出愛國post，咁你承唔承認你盲撐佢 其實你認佢唔係暗黃，而自己都愛支那國 係藍絲就得架啦

係你啲fd話飲水係暗黃，咁冇腦咪屌
我宜家係屌緊佢愛國，係事實，唔係辯論，我亦都有留意時事，唔駛你教我做野
講錯咗咪罰咗抄十次，我承認，咁佢愛國奶共你又認唔認，我有屌錯佢奶共？我咪用已知嘅事實黎屌你囉

護主犬一個point都駁唔到，就無限放大爭嗰兩日嘅日子，駛唔駛話埋我啲逗號句號有冇用錯

自身問題未搞決學咩人搞革命啫，五十步笑百步
兩個都係蛇鼠一窩

有時間係到鬧容祖兒，不如出去做文宣啦
香港好需要你哩啲人材去反擊班建制藍絲架

藍絲：
有時間係到鬧政府，不如出去搵多 d 錢啦
香港好需要你哩啲人材去建設香港社會架

其實唔係你班雞容 fans 死都話雞容唔奶共，係暗黃，邊有咁多人恥笑
如果你地一早肯認自己支持藍絲藝人，支持中國反而仲勇氣可嘉

屌睇雞容啲fans無腦無邏輯係到護主真係笑撚死奶共奶到咁又扮睇唔到係到捉人地錯日子跟住又係啲咩「有時間係到鬧我祖不如去做多啲文宣」嘅論調好撚柒阿屌你老母
果然學哂雞容啲野 高質少少啦你班護主狗

係阿係阿 你地同雞容咪蛇鼠一窩囉
當初想奶光環就話叫人飲水叫人加油係暗黃
依家擺明奶哂共就話係你地ff人地暗黃咋你又唔係雞容本人你點知姐
嘩屌依家得罪哂兩邊跟住再又死雞撐飯蓋，發現撐唔住喇，就叫人去做文宣
唔係你地辯駁技巧差，係佢事實奶共根本駁唔到

你偶像未婚大肚咪又係駁唔撚到，係到吠做乜撚野呀
換個黑色頭像咪又係FF暗撐反送中
黃又唔係藍又唔係，兩邊不是人
繼續FF個IG AC係公司打理啦你地

係阿佢未婚大肚罪名真係大過奶共
就算佢唔係暗撐，起碼都夠膽換
你地個雞容呢？係啵，佢以前都換過黃絲icon喎，不過好快又Del咗咋麻

基本人性都冇話做人奶媽，仲要班無腦fans話暗黃，我有時間做文宣亦都有時間屌9雞容 屌藍絲，唔駛你教我做野
希望你會揾返啲人性，識得分是非黑白

好低質，根本就駁唔到 駁唔到就拉埋整容kay講又老屈話係佢fans

跟住又話同hocc fd唔藍得去邊，宜家ig 都unfo埋 班護主犬係有份搞到更多人憎雞容

買兩邊仲無恥過陳百祥
真係一隻垃撚圾嘅奶共狗

今時今日咁嘅時勢推乜鬼？咁得閒推下文宣啦

I saw her concert twice in 2007 which satisfied my expectation. It was a worthwhile concert that was compelling enough to see again. My friend Matt is planning on having Joey endorse his company's products but he'll have to make it financially worthwhile for her. She's very career-oriented. She has a worthwhile job and career. Her great grandfather died in a car crash at the age of ninety. There was compelling evidence that a hailstorm was a contributory factor in the accident. Project Gutenberg is worth seeing for its three-D effect and the excitement it generates. I saw it once on the big screen and watched it twice more at home when it was off the big screen. It kept me on the edge of my seat the entire time. The majority of the movie is flashbacks to the incident before Lee Man is arrested. There's an unexpected twist to the plot towards then end if the movie. The Mummy is a compelling movie which also begins with a flashback to Imhotep's past.

其實你日日將個Post推上去做咩
黎啲時勢一定係用不推文回覆

又咩問題

你推上去咪盞啲人衝入黎負評兼留言
用返不推文回覆啦

唔好用連登啦 返去你祖國用微博 綠州啦

黑勢力噬香江 市民共願止暴

暴亂累開工不足蝕到入肉飯碗不保 盼重現包容理性返正軌
5個月前，反修例風波在煽暴派配合外部勢力的翻雲覆雨大爆發，釋出了前所未見的仇恨負能量，香港步入漫長的幽暗時期，無論是從事哪一行業、哪一個階層，都無一倖免被這股黑色惡勢力所影響、吞噬。有人開工不足、有人蝕到入肉、有人飯碗不保。

我希望你收返你嘅說話，如果鍾意容祖兒就冇人性，你侮辱晒所有鍾意容祖兒而又出過黎嘅人

唔係侮辱，係講事實
鐘意一個咁冷血嘅人都唔方好得去邊，就算有出過黎又點，都冇腦，冇呢啲同路人

Ok ，都知道鍾意容祖兒係原罪......
聽日加油喇
在你眼中冇腦冷血非同路人上

所以你就係冇人性冷血嘅冇腦fans？衝出黎自認

你知係原罪咁仲嘈乜 希望你會揾返小小人性

漏咗講，我唔係盲反，係雞容仆街先
不如你問下自己盲撐一個冷血冇人性嘅人，同林鄭黑警有咩分別

因為我睇到你咁講，諗起自己做嘅野，俾你話冇腦冷血所以會唔開心，我講嘅原罪係鍾意哩個人就所有野都比人抹殺

唔係雞容Fans死都要話藍絲藝人係暗黃，邊會多咁多人反
我都希望雞容Fans收返自己嘅說話，如果鍾意奶共藝人都有人性，你就侮辱晒所有反對奶共藝人而又出過黎嘅人

咁搞法，DVD ，bluray會唔會有排都唔出住

嚇撚死

啲皮膚暗黃

個西同個心就黑

無哂出碟消息...

雞容都潛水潛到音訊全無...

我淨係知佢細佬支持止暴制亂

容祖兒你搞咩啊 呢個時藝去維穩show都算
仲唱咩美麗的基隆港
一直都覺得你係被迫奶共幫你搵藉口 今次唔割唔得 我唔信你無話事權去推個咁既show

岩岩走去search雞容又唱咩嚟
原來啲大陸人講起佢唱呢首歌

容春卷復活了？
容春卷

根本佢係成個英皇最有條件反抗嘅人
不過佢成世都係甘願做扯線公仔
身為天后咁樣真係好核突

不要侮辱天后呢個詞語
佢唔配

早晨

佢地位上係有資格反抗，但係性格上做唔到黎樣野
佢根本就唔係個啲做大事嘅人，份人三心兩意，唔知自己想點，又點樣反抗呢

英皇有邊個做大事嘅人

謝霆鋒、張敬軒、古巨基

講得好啱
Joey Yung is dead

唔明佢點解成日要上中共台
咁多年對佢喺中國既人氣零幫助

有好多事佢都身不由己啦, 公司要咁做, 可以SAY NO咩

容祖兒咁嘅地位都冇得say no

佢會因為唔去金雞獎唱紅歌 而俾英皇雪藏？
仲用身不由己嚟做藉口

收皮啦又係公司乜乜乜 佢自己唔貪錢冇人逼到佢
佢喺英皇係隻識生金蛋嘅雞 佢要Say no公司都驚佢啦

澳門

張poster咁.....

仲以為會係威尼斯人搞

得咁少位仲要得1場

澳門係寫音樂會
會唔會再有演唱會？

呢個好似係無得買飛 要做會員先有飛

屌... 想睇都咁難

仲諗住有得去澳門再睇，依家無望喇

佢身為一姐都唔識拒絕，下面班細嘅更加冇得出聲
佢已經係全英皇最有能力去拒絕嘅人
不過唔排除佢真心愛國愛黨
利申：睇咗兩場pretty crazy，曾經為佢喺演唱會講嘅嘢，有一絲希望覺得佢係自己友

啱啱個藝人 向暴力說不 咩重建美好家園廣告
有joey

祖祖又奶

張poster想點

光復之日 清算之時
雞容睇住黎啦

有時真係聽着這種口脗如何扮附和同意

暗黃祖

又要JY表態...
索性放棄成個大陸市場吧啦

有冇人一樣好失望…點解咁蠢要去討好大陸…佢都冇市場架啦，就算只從商業角度去睇，點解咁簡單既數都唔識計？

屌 佢不嬲都係扯線公仔黎嫁咋
楊生 mani 落柯打 佢一定唔會say no......

今次呢個廣告
好大機會就係要澄清上次港獨件事

唔係咁計
佢喺大陸上一上綜藝 或者出show
一定搵得多錢過香港

唉 呢個時勢仲咁搞法 英皇係咪想佢直接放棄香港市場

曾幾何時我會好驕傲話比人聽我偶像係容祖兒

今日開始，不了

容祖兒，你令我好羞恥

我寧願呢世再無鍾意個偶像，都唔想咁撚醜怪話比人知我有個咁嘅偶像10。1我當公司用你微博，口罩我當你比人屈係港獨要澄清，今日呢段Video真係好撚失望，我唔信你堂堂一個香港天后，連錄呢段片嘅主要目的鬥唔知（其他蛋記好似都無歌手有拍，唔好又話公司逼）

再見了！多謝你呢二十年嘅陪伴！
Joey Yung is dead.

完全冇眼睇佢
聽咗祖兒好多年歌

頂佢唔順 失望

冇眼睇
已經想像唔到容祖兒仲可以點奶
屌都廢事

唔知講咩好 你繼續奶啦
之前你出ig post我都當你係被迫 但你而家又唱咩統一台灣既紅歌 又幫人民日報賣廣告 我真係說服唔到自己再繼續盲撐你
我唔後悔睇左你六場Pretty crazy 演唱會 因為你真係一個好落力同好成功既表演者
但我唔會買bluray同dvd架喇 當慳返d錢洗去其他更有意義既野上面

由佢十一出個個post 我已經割左
不論佢暗唔暗黃 手足比人打到仆街被警曱開真槍殺 被性侵 我問心真係支持唔落佢 點幫佢講得落說話
佢真唔真心愛國愛黨我唔知都唔想知 佢做出黎既野大家有眼睇 成日話佢都唔想被逼 下面好多人等佢開飯 飲水思源唔離開英皇 所以要聽mani支笛要跪
大佬你幾多身家？仲因為一個錢字要跪底？做人有自由意志架

我由n6開始每場演唱會都睇 出碟就買 但由十一之後unfollow 佢所有social media 以後佢出碟開show都唔會睇唔會買

繼續支持佢既問下對唔對唔住自己個良知同咁多被狗咬告暴動要坐10年既手足

屌你唔好再要d fans失望得唔得呀
身為英皇一姐，連say no 嘅話事權都唔識同上層爭取，你叫fans仲點信你係暗黃仲要臨區選搞壇咁嘅傑嘢出嚟
爭氣一次得唔得呀？

容祖兒犀利到感化香港Fans一齊奶

演唱會睇左7場
但演唱會碟唔會買
以後所有show都唔會再睇
今日呢條片, 翻唔到轉頭

下，雞容 fan 屎唔係話春卷係暗黃架咩？居然會奶共，肯定 fake news

原來本身都係奶共狗

多謝佢比左20年既回憶我地
但都要講句，你返去做大灣區無人識既天后啦

繼續唱揮著翅膀的女孩

唉 由今日起我當佢死左
拍埋條咁嘅片又去維穩show，如果我咁都唔割蓆的話，點對得住受傷同被拉嘅手足？

唔係香港人支持你，尤其8,9十後，你邊有今日？
而你選擇左背棄我地

由N6開始睇過十幾場你嘅演唱會，就當pretty crazy係個完美嘅終結
Bye

得罪講句，唔放過佢嘅仲有佢老母
唔好問原因，純感覺

咁不如英皇撤出香港
一姐同奶開共嘅跟埋上去
放生其他藝人

佢啲豪宅咪又係香港班80，90後幫佢供
仲要衰到避稅
佢以前啲柒嘢真係可以比表演cover返
呢鑊真係唔得

係都祖國兒女啦，要歌頌黨

有人是獨個離場才完美

岩岩睇完pretty crazy先咁欣賞佢咁鍾意佢
本身仲好期待隻concert碟
真係好欣賞佢係音樂上既努力，但今次條片同之前唔同，完全幫唔到佢諗借口苦衷
估唔到咁快就要同佢講byebye

唉 真係好失望

我明呀 pc令我重拾最初鍾意佢個份熱情
之前仲一路幫佢諗理由解釋
今次再兜真係過唔到自己嗰關
就算山丘不再美好 在記憶中它美好過

真係好想同佢講
其實呢廿年黎佢係事業上已經做得好好有好多突破
佢仲差d咩呢？就係認受性，就係觀眾緣，有好多haters.
雖然話haters gonna hate, 但佢仲想追求d咩呢？明明今次如果佢企真香港人呢邊，佢就可以成為一個全香港人都認同追捧既真天后，點解佢愈走愈遠，連自己d fans都趕走埋，佢黎緊仲留係英皇係想achieve d咩？做咩都冇用啦之後，醒啦真係失望到爆

下個目標紅遍祖國
利申：睇完pretty crazy好欣賞佢，好多朋友都係
本身留咗錢買演唱會DVD
今年903最女留咗一票比佢
10.1 單嘢都只覺得唔完美要改善
而家祝佢喺中國大紅大紫算啦

完全同你一樣諗法
真係好可惜
但條路佢自己揀，第日仆街真係唔好喊

佢第時仆街唔好返嚟香港R撈

好撚失望 撐唔落了
道歉果度都仲當你食撚左死貓
今時今日仲走去拍條閪片
你叫你啲粉點幫你撐落去
真係無人想做到咁

其實呢 除咗李嘉誠之外 所有商家佬都冇表過態
佢哋唔夠有錢咩 咪一樣繼續奶
何況JY 只係一個藝人 人哋都係打份工姐

你身邊有冇人返工係中資or藍店
成場運動都冇付出過嘅朋友
仲有三罷冇罷工嘅朋友
繼續同佢地做朋友 問吓對唔對得住自己個良心同咁多比較咬狗咬 告暴動要坐10年嘅手足

幾十億身家 揸唔知幾層樓係手 拎黎同普通打工仔比 你真心咩 全英皇佢最有power去bargain 同公司講唔好
但佢仍然選擇埋沒自己既良心去出呢d post
然後打份工就做乜都得架？咁警曱都係打份工啦 你諗下你自己講緊乜野

我身邊既朋友係呢幾個月各方面都有付出 你有心啦
而個d口中淺黃乜鳩都唔做係fb 日日好心痛叫春個d呢我unfollow左

好彩身邊冇你呢啲盲撐冇腦嘅朋友，身邊全部都深黃，公司同事又係
林鄭黑警都係打份工，姦殺咗你都係冇問題架

攞 冇表態 同 去金雞獎唱紅歌+幫建制拉票 嚟比
係咪弱智

宜家無人屌佢表唔表態
唔出聲反面最好

問題係今次真係接受唔到
前幾次都仲兜到話公司迫佢
但一諗起 佢咁有錢都要奶到咁我就接受不了

其實佢之前冇表態係冇問題，都明佢有壓力
但而家佢就係表左態企對家果邊
仲要我真係唔信佢唔聽呢個order會比英皇雪囉
真係幫唔到佢兜啦大佬…

今日一定要去投票

幾十億身家，幾十層豪宅（唔交稅）嘅打工仔
人唔笑狗都吠

我之前係容祖兒IG留左言話唔再支持佢 叫佢返大灣區 跟住頭先發現污糟手劉浩龍Block咗我

點解可以唔交税嘅 原諒我唔知道

樂壇人瑞關愛座奶共雞容今年會唔會去叱咤呀 好想又見到佢同班新人爭獎，然後好感動喺到喊，真係笑撚死

正確講係逃稅 因為如果你有好多物業嗰啲要全部上報 應該係用啲方法逃避左

咁勁 但又會全世界都知佢又無事嘅

各位祖粉知唔知《敬請留步》原曲係咩英文歌
聽落好熟個旋律。。。

呢首同《銀蛋伴小貓》都一樣好撚正

佢用股權轉讓嘅方式買樓 即係買左個間物業公司嘅一定股份 就可以避左啲印花稅

宜家連瓊姐都同佢割蓆 無喇無喇 玩完啦

真係咁捨得話哂咁多年

估唔到割蓆

條路自己揀 仆街唔好喊

一次又一次挑戰大家底線 如來佛祖都無面比

呢20年黎唔係香港人養你？今年仲出《一種永遠》話唔好忘記初心 你真係記得初心係咩？如果羅記仲在生都會激死佢...... 你係大陸除左《揮著翅膀的女孩》、《獨照》同埋話你春卷之外其他人仲識你啲乜 上年隻《答案之書》走暈大江南北，好似新人咁去唔同學校跑通告最後得到咩結果？咪又係舊個班大陸Fans，如果你係上面發展左就一早得左啦，洗等今日？

如果你好似宇宙GEM咁啲國語歌紅到個個識唱，你要奶到雪雪聲都無可厚非依家大陸，的士陳都可能紅過你嘅時候仲奶乜春？二十年都入唔到大陸市場就好心你心知肚明啦～點解一路都入唔到個市場仲要賴死唔走？今日仲要走去拍段維穩片？

唔係想講到香港Fans好偉大，但係事實係如果你無係香港發展，有無諗過可能你今日已經唔係呢一行？

出道以來，你20年黎係大陸開嘅演唱會加埋有無10場？最多係JYXHL CD勤帶歇你先係大陸開到多幾場）香港呢？開左差唔多80場演唱會！一個咁細嘅地方開咗80場演唱會；13億人嘅大陸先開得10場（仲要咁多城市先開得深圳啊、廣州啊兩三個地方）！你都仲選擇奶上面我無野好講

希望你黎緊可以繼續保持紀錄，每兩年係大陸其中一個城市開一場演唱會。至於紅館呢...Pretty Crazy係最後一個最完美嘅演唱會（本身仲好期待三年內有第二個），係頂峰，唔係話你無能力進步，不過唔會再有咁多香港人黎睇你啦所以你唔會再有咁多Budget搞個咁勁嘅台啦祝福13億人養起你係鳥巢搞個勁過PC嘅台啦

隻過街老鼠柒頭瓊都同雞容割 算佢有啲良心

嚟緊去歐洲開show 啦，唔係返中國，講一套做一套，又話愛祖國

會唔會只係扮下 始終佢都要中立啲咁評論

其實瓊姐一開頭都唔係靠中立起家㗎啦 係人都知佢係祖兒死忠 佢大可以繼續撐 不過咁嘅時勢要割唔出奇 遲下就唔知喇

Btw瓊姐割嘅話 係咪即係代表佢無賣到個ac比英皇？😂

可能根本就唔係英皇ac所以先割

Kingjer今次如果照撐可能以後都無人再睇佢

佢不嬲陰啲陰啲做英皇打手
連佢都被逼割 證明奶共祖同佢條team係弱智

佢好似話係佢老母搞，佢唔識喎
賺咁撚多錢，交稅回饋社會都唔撚做
唔旨意佢會為民發聲

睇完結果

容祖兒有冇後悔拍左片支持建制派都無撚用仲要趕走埋香港Fans？後唔後悔核突彈弓手同HOCC割？

唔緊要啦！就算全香港七百萬人鍾意你 都唔夠上面13億人口多 你上去啦 我哋唔阻你發展 唔好意思嘅阻你搵食 好行唔送啦

Tvb個班歌手都有條宣傳片 咩比比鳥 吳若希個啲 唔好focus放係容祖兒身上只得

tvb嗰班真係打工姐

周柏豪吳若希呢啲本身垃圾 奶唔奶都一尻樣
容祖兒呢個situation 係恨鐵不成鋼 okay???

都唔係第一次 所以我無特別驚訝 反而特別在今次連kingjer都割埋

tvb嗰班冇幾十億身家先，仲要R撈

柏豪應該都唔差

好彩hocc同佢好早散咗，hocc宜家條女同佢拍住上，好夾

恨鐵不成鋼呢個真
諗起佢以後要淪落到上大陸唱紅歌同上綜藝節目詐傻扮懵
唔知佢以後啲歌係咪要學宇宙漿咁鳩叫
利申佢之前上過啲show一次都冇睇過

唉 岩岩睇完演唱會先中鍾意佢
而家唔知點算好

原來雞容仲要避稅

咁多年嚟喺呢個小小地方都賺到以億計嘅錢
唔發聲支持都算 仲要奶共 仲要奶得咁核突⋯

返大陸發展都算 但返咗咁多年咁多次都唔紅
好心就留係呢到玩多十幾年做個香港top嘅歌手
好過返上去做個講唔出名嘅歌手

成40歲人仲要靠詐傻扮懵唱維穩歌係大陸搵食
仲要搵唔到食 你話你醜唔醜

我諗好多人都同你一樣...
無疑佢pretty crazy係吸左好多粉
但今鋪佢親手掃走仲多fans

客觀咁睇, 「避稅」, 係唔等於「逃稅」
逃稅直頭係收到稅單而唔交稅, 係刑事罪行
避稅係通過會計或財務等方式去交少D稅, 例如Apple等大型企業都有避稅情況
假設一個人高人工, 都會用標準稅率而唔係用累進稅率去交稅, 咁都可以叫避稅, 完全簡單, 易計而又合法, 亦因為咁而令香港稅制聞名全球

至於呢2個月佢本身發生既事
連頭號粉絲之一既King姐都出聲割蓆
其實反映緊令到好多好多十幾廿年既fans失望
已經再冇能力做佢身後既小天使
希望佢會清楚明白成個形勢, 由外面社會以至個人定位
諗諗繼續行呢條路既影響同結果

同你一樣，本身仲等緊佢演唱會出碟

我都好想知佢而家點諗
唔知佢係咪白痴諗住博下香港仲係一半半+想要大陸市場先拍條咁既片
但結果話佢知，佢而家完全企左係香港人對面
但還是一早就想趁二十年正式同香港講再見，黎緊疊埋心水上去

已經忍住左幾次唔留言屌佢
但真係忍唔到

屌 佢同佢公司真係好撚蠢
依家發現企錯邊啦 抵撚死啦
除非佢變左深黃 否則都唔會考慮原諒佢

其實佢pc嗰陣應該冇諗住放棄香港
有睇都會從佢d talk感受到嗰時佢係幾珍惜台下嘅觀眾 仲話三年內再開演唱會
而家就唔知喇

咪再嘈喇
對政局毫無幫助
係人都知祖兒係一個衝動唔係諗後果嘅人，唔想得罪人同隨和，所以大家見到好多訪問同活動呀佢講嘅嘢，都係最真，雖然唔想得罪人唔等於唔會得罪人，佢就係得罪落咗700萬人然後望住一個冇可能會令佢紅嘅13億人
佢冇諗得失，淨係唔識say no
點解唔好攞tvb比較？ 因為tvb嗰班人只係有少少知名度但係容祖兒係貴為「香港」樂壇天后，而且佢有一個黃絲閨蜜HOCC，大家做粉絲或者有留意開佢嘅自然會喺佢身上加以期望期望喺口中講啲可以幫助香港嘅說話，但係就算佢內心係黃同藍都好我相信佢都好少會主動講， 只係可能上面叫佢講乜佢就講乜所以你見佢接咗訪問站高鐵幾咁好應該唔係佢自己主意，但係大家唔可以成日攞「佢係畀人逼」「唔係自己想講」呢兩個藉口幫佢解圍㗎嘛
蛋咁大間公司歌手咁大卡，應該唔會因為歌手唔拍一條訪問片就即刻炒咗佢嘅，鍾舒漫係721事件嘅立場大家都好清楚，佢咪又係蛋
再加上以某啲歌手咁大卡自己出嚟開公司都真係有能力有心，至於Tvb嗰間係做音樂定係打工大家都知，所以佢哋拍啲咩片講啲咩嘢影響力都冇容祖兒咁大咁出奇
不過又咁樣講，我唔相信容祖兒唔拍文匯報條片政府就會驚到回應五大訴求，所以鬧交鬧咗咁多日都係時候停下算啦

延伸閱讀：容祖兒文匯報旗下網絡媒體點新聞訪問片段，談及大讚高鐵快及舒適

仲有幾年之前佢咪喺一個大舞臺上面同「小熊維尼」握手然之後好開心出post嘅
佢應該係純粹到覺得可以同「小熊維尼」呢一類型嘅人物握到手係興奮同開心所以即刻出post，並冇任何政治考慮佢就係咁單純，所以先成出事

唔會啦
佢呢廿年既歌一定拎唔到版權/要天價
無得唱舊歌等於可以唔駛再唱

你係咪仲未明白今次嘅嚴重性同以往係有分別

根本今次無得同之前比 之前國教同雨傘佢都有出過聲 今次有出聲啊 仲好大聲添 不過幫對家啊嘛...

點解今次KingJer都割啊？我諗你出世以來香港都未試過有咁嘅政治環境啦，今次呢五個月發生左咁多野，佢都夠膽死企係對家嗰邊，我鍾意左佢20年都割啦大佬

今次嘅嚴重性好比之前嗰啲戇鳩野serious好多，唱下《祖國兒女》？做下文匯報之星都仲可以當佢派下膠咁敏感嘅時期，唱晒政治紅歌、戴口罩相明明唔關事 道歉咪算 點解要咁冇骨氣Del咗張相？（反正你根本真係唔支持港獨/黃絲嘅意思、行得正企得正、點解要為咗班玻璃心就delete張相？）、投票日又拍條咁樣嘅片

只可以送返首歌比佢，唔怪得知PC呢首歌放係最尾（原來係有咁特別嘅寓意）：《心淡》

鍾舒漫好似約滿咗喇
屎萊姆都係約滿咗先表態
我信英皇唔比藝人講人話
不過蠢到拍條咁嘅柒片真係唔該撤出香港
放生旗下黃色藝人

好珍惜坐直通巴士落黎個班觀眾

容祖國以後可以搭高鐵上中國開演唱會
free返紅館成個月嘅期比香港歌手

其實冇指望過容祖兒幫我哋講任何一句說話只係希望佢可以好似張敬軒咁潛下水、出少句聲已經阿彌陀佛

佢嘅fans群都唔係唔知有幾多黃㗎啦 唔俾啲加油佢哋不特止 E家係踩多幾腳 呢個先係重點

佢個人咁感恩 同埋英皇咁小氣 如果冇咗呢棵搖錢樹 容祖兒應該唔洗再喺呢一行立足

佢份人感恩，但唔感恩香港人支持咗佢20年

十一同帶口罩單野都話有得兜 今次冇啦
尋日佢舊愛hocc係我樓下幫泛民拉票 佢就同陳小春 肥媽呢d一齊撐建制 真係屌佢老母啦
姐係唔出聲撐我地 大家都明 無人會怪
或者好似EASON KAY咁 唔表態咪算 而家係同校長無分別

聽著這種口吻 如何扮附和同意
就算極愛 不可強忍到底

原來鍾舒漫轉咗去音樂家唱片？
唔怪之得舊年佢好似突然間多咗好多歌然後又有個concert，應該合約係最尾要完埋佢？

蛋版權費係幾多？

我永遠愛你但我未能投降 讓步 答允

今次讓你 又有幾樣後遺
曾試著了解 十年全白費

music plus=音樂家=英皇
佢應該係約滿咗連music plus都唔係

維基冇講到係邊間新公司
淨係見到佢寫音樂家唱片以為係另一間

唔講錢嗰筆
個人認為容祖兒份人柒下柒下，唔會識得自組公司

真

應該未完約，Music Plus不嬲都係英皇，英皇二線個班歌手嘅唱片公司好似都係屬於Music Plus

係咪因為有人收到風佢完約之後唔續所以先咁講？
Btw purple好似係蛋㗎

唔知，自從佢67月開始發聲，就有人話佢約滿先講得人話

係咪收錯風史萊姆咋
不過angela都好似唔係music plus應該唔關二線事

版權費係蛋公司自己開價架姐
佢有心留難你佢點都唔會俾你拎到

長知識

見到古巨基就知道一定唔係二線
以前都好似見過林峯MV有
唔知分嚟做咩

糊塗蟲曾經講過自己唔岩做老闆

你就好啦hocc喺你樓下

雞容unfol咗hocc啦，閨你老母蜜

大家叱咤投邊個

呀妹

小明

唔駛等1月1 今晚開香賓慶祝雞容今年又攞唔到最女
想攞獎咪返大陸買個囉

佢個contact email後面都係@emperorgroup 啦 所以應該仲係英皇

或者佢真係覺得自己搵夠 為咗公司未來同班同事 就好「偉大」咁為國捐軀 放棄香港 自我收皮 之後順住個勢拍拖結婚生仔 完。

老母早幾年有病駛咗一截呀，點搵得夠呀

史上第一次最低機會入圍（利申：網圖，我無投佢）

如果廣州寄生族係指張敬軒 我諗容袓兒唔會 之前張敬軒揾佢合伙搞Avon錄音室佢都推左 我諗容祖兒唔係鐘意自己做老闆 負責好多嘢嘅人 佢會主張打英皇工多啲

冇人可以否定佢係pc既努力
佢有幾落力, 有入場既觀眾都會知
搞到周身傷, 張敬軒嗰場真係喊死人
但冇嫁啦 翻唔到轉頭
pc係一個告別禮 最好既回憶...
今後唔會再睇佢既show 唔會再買佢碟 太傷fans心 真係好痛
見到佢條投票片 真係憎到佢死
明明pc做得咁好 重然大家對佢愛火
現在清晒袋啦... 真係好嬲佢

字字鏗鏘 屌得好 !
作為廿年粉 平時見人屌得佢多
點會諗到有一日，自己會屌埋一份

佢唔係仲出現呀嘛
今次真係你地唔係唔噓我呀嘛
諗起都尷尬

上年至尊歌都攞埋，集齊全套啦已經
求下佢唔好再出現啦

要坐到2047

霸咗咁多年獎差我最喜愛歌曲未拎到 就要比人趕走整定

好似已經拎過兩年

Sorry原來係歌曲 的確無

完全想像唔到佢今年再去會點
唉 本身好鍾意悲觀
可惜這個城市裏 從今找不到你

其實佢E家情況同周柏豪無分別要做到咁真係好撚肉酸

但周柏豪呢單訪問回應無咩人話

周柏豪?Who cares???

到時仲係風頭火勢的話
避一避，對叱咤、對佢唔係壞事

比fans話蠢 話左咁多年 今次咁大鑊都唔識醒番次

一陣如果突然唱《願榮光》又比人話黑面就唔好啦

我最女八強暫時竟然有佢份

呢度有冇英皇職員睇
大是大非時佢又傻下傻下咁出席, 全場噓硬

傻下傻下跟住唱

如果係care網民仲會搞到今時今日咁柒咩
不過英皇content team好似有睇連登，唔知你哋夠唔夠膽上報我哋對女皇嘅意見呢？

佢肯唱/識唱就好囉

仲點返祖國

ig好多盲粉投

我而家寧願佢快快手出埋pc dvd
然後一心一意返大陸算
唔好傻下傻下係香港出現又被人罵

唔上報/只篩選上報，完全等於777係北京向甴近平匯報香港情況一樣
睇下777而家搞成點

問下睇過PC既香港人，如果12月聖誕節前出pc dvd，會唔會買黎煲先

我寧願佢低調一排

上微博睇一睇就知 佢奶到咁肉酸 大陸d人都只係笑緊佢為人民幣繡紅旗 串佢雙面人炸
除左「香港天后」個朵 佢係大陸仲有咩selling point?
以後真係唔好再用香港天后來稱呼佢 佢真係唔配
就算佢PC果時為左表演插幾多枝針 睇幾多次醫生 付出幾多努力
係香港有困難最需要香港人支持既時候 佢選擇出賣自己良心去奶呢個想殺害香港人既政權
咁我地作為香港人都無理由再支持佢

佢而家嘅賣點只剩下努力，賣力，好勤力
新界啲牛都好勤力
就嚟40歲人都冇成長
而香港人喺呢半年急速成長

佢唔唱廣東歌既話已經摺左好耐
而家仲要奶共

就算樓上係講最女 都已經係03 04年嘅事

仲要10月到而家連續奶4次
奶共倫同荷蘭叻都冇佢咁誇張

16年仲要係輸比欣直

佢自己都醒目PC一首國語歌都無唱過HungHumSamLukLing又係到笑鳩啲蝗蟲唱廣東話唔正

點知一個屈尾十

諗住人瑞 hocc 整容kay唔玩有得攞，點知都係冇

我記得！個場我有睇 之後仲話要搵返香港人唱廣東話 個陣真係笑L死我 仲心諗咁勇兜口兜面串9啲蝗 respect左下㗎
但宜家...唉

mon post 咗好耐
今次真係要割蓆
拍片都算喇(唔明點解佢要仆出去拍)
之後發現佢ig竟然del 咗三月去呀妹畫展個post
Sorry 我真係原諒唔到佢
得英皇嘅frd 先係frd
出面嗰啲唔係 話del 就del

瓊姐都割 檢討吓
叱咤唔好出嚟呀
實噓死你
仲有英皇等裝修啦

唔係麻咁撚核突呀妹驚乜呀又

因為大合照有HOCC有明哥

咁係咪之後連Wyman林夕AlexFung都唔會合作

英皇等裝修😂😂😂笑左
其實我都發現左佢除咗del相 仲日日都有unfollow人
啲follower and following都日日跌緊

仲有何丙

如果真係咁 容祖兒就大鑊喇 無歌...

Private instagram都剷埋就知啦 肯定裡面有其他合照

唔洗做Love in China巡迴啦

驚比人報串（好似呀劉龍兄咁）

問題係啲大陸人有冇咁醒發現到呢個bug

佢真係奶得好肉酸
希望以後唔洗再見到佢

明明大家都咁錫佢 唉
林夕一定唔會啦 不過近年林夕都好少寫歌俾佢

PC做得幾好都冇用啦，
一鋪清袋

利申：睇咗8場，本身想揀多場tour睇，而家連DVD都慳返，捐畀星火好過

藍奕邦好似unfollow 咗佢

阿妹走左之後 明明話要好好珍惜啲朋友
而家有幾珍惜阿 睇過？
8月5睇佢唱華麗邂逅我仲要好感動
好失望阿

我本身都唔留意
你一講, 食飯後再睇following即刻+1
好似變左d師奶阿伯係股票機前睇股價上落咁

返大陸唔可以唱舊日回憶的山丘

之前有人話deactivate左?

佢應該收埋張相, 唔駛delete

其實佢係咪有把柄喺共產黨手？洗唔洗驚撚到咁

返大陸唱紅歌就夠

可能怕有新聞話 容祖兒深圳嫖鴨被捕

幫唔落 一開始暗黃都已經夠柒都要厚撚住面皮幫佢

唱紅歌咪得

英皇班人又係食哂屎
而家敏感時期，接Job完全無篩選過，接得就接
又唔學下佢個前老友Eason咁，乜都唔講咪乜事都冇

智障又要講咁多想點，咪就係柒多二錢重咋嘛
班友都唔明經過咁多年都打唔入去蚛蟈就算鳩數啦
我都知就算以佢而家打唔入去蚛蟈嘅地位，都可以搵唔少
但係佢公司班人有無腦，知唔知香港人同啲仆街割蓆割得幾撚緊要
容祖兒無咗香港人就乜撚都唔係嘅情況下
都仲搞啲咁嘅嘢，今舖同大灣區一齊共享光榮啦

我唔割

真係好撚失望
鐘意咗你咁多年, 都唔期望你表啲咩態, 只係希望下你唔出聲都唔得
你明示暗示都算啦屌, 衰喺張咁嘅相到真係好on9, 仲要咁都要跪
跪完由得你喇, 拍段咁嘅片真係仆晒街

都咁多年啦, 仲未知道自己定位係邊咩?
算啦, PC的確係好正, 作為最後一場睇佢嘅演唱會都好圓滿
真係估唔到會有咁嘅一日呀屌

對容祖兒無嬲，不過係十分失望。我真係佢深潛粉，粉足廿年，由未知誰來愛我時期到而家，由n6開始有能力買飛至今冇錯過任何一個演唱會。咁多年嚟佢啲拙劣表達能力，佢公司追擊任何潛在對手，乜嘢春卷，任何難聽說話都無阻我追足廿年。而佢喺PRETTY CRAZY 講嘅野同埋個演出製作，真係一度以為佢終於開竅，無論係做人定音樂藝術追求，當時仲覺得冇揀錯偶像，結果偏偏令人痛心疾首。

佢個啲所謂重情重義飲水思源聽公司話怕連累人，幾多十個藉口擺喺良知面前可以比嗎，一味衝去中國到底有咩成績，佢同英皇心中有數，隻答案之書嘅水平同回響已經反映出嚟。

為左一個冇乜市場嘅市場背棄支持你廿年嘅香港粉絲，英皇芒po班友唔該同容祖兒講聲，你最近嘅所作所為令你廿年努力一鋪清袋！

喺人民幣面前邊會理朋友呀，呃啲傻仔啫

唔知點解我覺得hocc係冇嬲雞容 應該仲會明白佢 hocc嘅死穴不嬲都係雞容

唔知點解我都覺得係咁
hocc會理解

不過我就唔理解啦
容祖兒收皮啦

利申：咩演唱會唱片都支持
以為佢會生性有自由意志
點知對佢太有期望

其實你見hocc 黃耀明 黃秋生 deanie姐都無指責同行就知佢地真心理解

拍左咩片？

區選投票前兩日 係TVB同其他奶共藝人拍左條片
：「香港是我家 建設就靠我地大家啦」
叫人投建制咁囉

FYI

其實咁大個人邊會好似小朋友咁出聲指責 hocc有講過理解但未必同意

上次有條台灣youtuber訪問片 hocc都應該習慣比人割 合照唔可以放 演唱會又做唔到嘉賓 所以都覺得佢唔會嬲 不過JY咁做好樣衰咁解

喺依d時候咁多香港人為香港受傷，被捕，被自殺，唔知幾多人被送中受酷刑。7完1次都算，仲要7咁多次，一次比一次樣衰，心都淡晒，好撚失望

我都有睇條片，但我覺得重點唔係割唔割，係佢又左膠膠上腦 話期待終有一日會大合唱 係佢fans都想屌9佢

見到ig好多fans話 永遠明白佢/明白的人自然懂

有時想講，呢到話割嘅人唔係想同佢割唔係要佢走出黎話「光復香港時代革命」/ 唔係叫佢出黎唱家明 / 唔係叫佢出黎同林奠對話啊 其實佢同其他偽人一樣唔出聲咪算

唔係唔想繼續鍾意佢 支持佢 試問唔鍾意佢點樣支持佢20年？點樣PC睇咁多場？你同一部電影一個月睇兩次都會悶啦大佬

一陣又叫人飲水又失眠咁 轉個頭又佢咁肉孫同陳小春 肥媽 成蟲一齊走出黎叫大家建設香港 又係到愛國 又唱埋d政治歌 彈出彈入

依家講出黎我都比人笑啊大佬 點撚樣繼續明白佢啊你老母 唔係要佢企我個邊啊 亦都唔係佢支持對家就要割啊 只係呢個時候 我話比人聽鍾意容祖兒都變左一件好撚醜怪嘅事啊 同以前人地問你鍾意邊個歌手一樣 你話鍾意傅穎都比人笑啦

我點樣繼續支持、明白、理解佢啊想問？班友講到我地好唔諒解，藝人有佢嘅責任、包袱；咁試問呀容小姐又有無考慮過我地？佢自己都識講每個藝人講嘅每一分說話都要負責任，佢地講嘅說話係年輕人嘅榜樣同埋有機會引起大眾awareness。咁竟然你拍得咁嘅片、講得哩D說話、做得哩D行為，都唔該你接受返哩個結果。

你唔係唔知自己講野幾叻你希望勝利快D無事，你第二日都識話唔好意思，知道公眾人物講野要小心D啦成日公司逼、公司逼、公司逼，你講得就預左係以你個人名義出發，咁大個人唔係唔識分寸下話？

繼續支持嘅人，唔反對你地繼續支持，但係唔好講到割左嘅fans係衰人咁、唔明白佢咁 今日選擇disconnect係容祖兒，唔係我地，我地都係被動。講過好多次，我寧願去唔出聲扮無知（雖然我都相信佢對政治意識唔會高得去邊）好過今日行去高牆一方 擋住一班扶佢攀上高牆嘅雞蛋。

前幾個月，我地係iPhone，你係我地奶媽。
今日我地係iPhone，你係華為條差電線。（Connect唔到，Sorry）

講得真係好好, 完全係心聲
識佢真係隨時比識另一半仲要耐
我諗好多fans到而家識另一半都未必有廿年
但識佢聽佢歌睇佢演唱會肯定十幾廿年
試問點忍心主動貿貿然去割

我唔想係ig呻係ig鬧係因為唔想引發永無止境既罵戰
本身已經好心痛, 再引起罵戰一定更加收唔到科
仲要本身大家三個月前都一齊坐係同一場地睇佢表演

你講到佢好似十惡不赦咁, 而家JOEY殺左你全家?
佢拍個短片, UP果兩句, 同佢唱歌有關係?

佢支持緊嘅政權殘害緊好多手足
莫非你可以繼續自欺欺人，
覺得佢幫北京拍片，
係想表達靠民主/香港人建設香港，
而唔係幫共狗嘅propaganda？

你所指既十惡不赦, 形容777/支共先係最岩, 佢地先係十惡不赦
但唔代表JOEY做法冇問題
我只想講既係對JOEY既時間, 隨時比另一半仲要耐
問一問割左既前fans, 有冇一個係樂意咁做

UP兩句同唱歌, 係冇關係, 但而家大是大非前, 低調係最好做法
佢偏偏就係呢個時候咁高調去唱紅歌拍片播哂出街, 政治元素出哂黎
你問我我一定一肚氣同埋失望, 佢同英皇究竟想搞乜
完全夾起水深火熱之中, 唔識推一推job等一等咩?

諗下前線流血, 冒住坐十年監, 擋子彈, 隨時會死既手足
佢就去廈門唱紅歌, 拍片同成蟲陳小春擺埋一齊
之前616就話訓唔著

你都識講條片同唱歌冇關係，咁點解佢仲要衝住去拍？

同埋你都幾忠心，日日係到幫容祖兒維穩其實你係咪英皇啲人？如果係不如幫手提下你老闆同班高層

如果唔係，我都講咗幾次，歡迎你繼續支持，不過唔好講到割個班無本心，無本心嗰個係祖國兒。

殺人既從來都唔係容祖兒
而係呢個政權
但你都識講唱歌同佢拍果條片冇關係
咁做左多餘既事
就有義務去承受後果

作為一個公眾人物
我相信謹言慎行係好基本既事
但容祖兒好明顯喺慎言方面係有不足
淨係今年都失言好幾次
講真佢咁樣會爆大獲只係遲早既事
只係冇諗過偏偏會係呢個時候發生
仲係因為呢個政權而爆
喺社會狀況大過天既時候
好難怪大家會失望到極點

唔好聽講句
作為一個歌手一個藝人
某程度上只係一件貨品
實係有人鍾意有人嫌棄
本身嫌棄既咪繼續嫌棄
但本身鍾意件貨既人見到佢突然變壞左
覺得失望覺得嬲係人之常情
甚至要掉左件貨都無可奈何
唔通要等到爛到體無完膚先放棄?
但如果你鍾意死攬住一件爛貨
咁就悉隨尊便

唔止今年，其實佢20年黎有幾時係慎言過（雖然因為咁樣令到以前好多場面都好好笑）但係大是大非嘅時間，唔識講野、唔識政治真係唔好亂咁走出黎

平時果d都算佢啦
而家今次呢個運動點同呀
而家真係講緊良知
而家好似64咁呀，佢竟然企政權果邊
為左錢冇良知咪就係咁囉
為唔為錢都好，呢刻仲企係政權果邊既仲有冇良心架
好失望真係

係 噏本身係無問題 但問題在於果兩句 佢究竟知唔知自己噏緊乜

佢知嘅；咁你就明啦 知佢取態啦 唔係講緊佢自己本身心入面係黃定藍 而係當佢知道自己身為一個公眾人物 講每一句說話都有責任嘅時候 佢都選擇幫藍個邊 咁你明唔明呀？

佢唔知嘅；唔知發生咩事都仲講 咁就更加可以睇清佢份人啦 哈...

其實係呢件事上 唔單止淨係講緊佢企左係藍嗰邊 而係我哋可以從中睇到佢背後做人嘅處事態度係點 係咪真係咁無主見 咁無所謂 定係...想點呢...idk... 咁當然你可以有正面有反面嘅 阻唔到你點諗 不過今次佢所選擇嘅處事手法 大家都睇到啦 應該冇人想自己個偶像係咁搖擺不定㗎可

老實講 對我而言與其話嬲佢其實更大嘅係失望同痛心 如果佢真係唔想得失任何一方就更加乜嘢都唔應該講 但由佢唔小心「出左聲」嘅嗰一刻開始就已經返唔到轉頭 唯有將錯就錯 繼續補鑊/越描越黑 但最後佢竟然連條片都拍埋睇到段廣告嘅嗰一刻我真係呆左 比唔到反應 等左幾秒先識彈句”what the fk are u doing”. 因為我覺得 係佢可以選擇唔出聲嘅時候 佢都係選擇左出聲 而呢個係事實 係呃唔到人㗎

今次真係好失望 之前啲朋友係咁笑佢係文匯之友 我仲死幫佢係到兜 話佢唔係咁 sd哂演唱會佢講嘢片比大家 話佢係暗黃 結果原來我一直自打嘴巴
已經唔係識唔識講嘢嘅問題 係有冇用腦用良知嘅問題
唔明點解佢要咁睇重內地市場 二十年啦 要入就一早打入咗啦 當年hocc一隻碟就已經打入哂啦 你呢？唉 我真係唔知佢諗緊乜

入咗五強

講得實在太好....

雖然我年紀唔大，但講真，中意左容祖兒十幾年，全部朋友都知我中意佢既程度有幾顛，fansclub入過，演唱會坐底5場

一直以黎，我都希望佢唔好講野，你知啦，佢唔識講野。個陣佢又話失眠又話飲多啲水，喂大佬一個fans真係好易信佢暗黃架！講真佢口罩相一睇都知過分解讀，大佬道咩歉呀？？？我明成個英皇好多人等佢開飯英蝗要你出post我理解，張敬軒出完post都reply屌佢既fans講d可圈可點既說話，我好天真既，佢咁樣我就已經信呢d就真係叫「有良心但公司逼」啦。

本身我都無出聲，但拍埋條片，我真係完全死心。留意返，拍片既人入面，無一個係同佢類型接近既人，全部一係就年紀大一係就大陸人出身，喂呀宇宙漿都未撚拍你做乜9呀......

你為左一個攻左20年都攻唔入既市場，放棄左我地，我傷心失望到唔知講咩。Facebook有好多jf朋友，有d真係腦殘死忠到話要屌哂我地呢d割容祖兒既人，話我地政治上腦。咁你係咪容祖兒上腦？中意佢真係唔係問題呀，但一個咁樣性格既人，你中意得落？彈出彈入佢做緊咩呀

另外，[唔同意比人聽到容祖兒係好醜既一件事，係自己中意佢本身就係一件好醜既事呀

前JF們，我真係好明白你地既心情

點解五強仲有容祖兒

我都唔明
由當初想打入台灣到依家大陸, 根本就有眼睇係唔成功
事實證明香港先係主打市場
都花咗咁多年時間啦, 學絲打你話, 係入到嘅一早就已經入咗

唔撚該有英皇娛樂mon post既人
今年真係叫佢咪撚去 返去支那商演又好頭暈身慶又好
咪撚再咁天真走出黎話參加一年一度party
你係台度再講乜感性既野都無撚用呀
避下風頭咪出黎柒

唔係今年唔去
係以後都唔好去
比機會其他女歌手啦

如果佢去想買飛入場噓佢

利申：真係曾經jf

上年想用答案之書打到入小巨蛋，真係天方夜譚

你地唔係噓我呀嘛？「係啊」

祖國兒女上水喇

快d一齊鬧爆佢，唔好等佢仲以為自己好受歡迎冇代價

見到好多人留雙冠軍句歌詞 念在十幾廿年之情 覺得未至於要鬧爆佢 民主社會入面佢有自由選擇政見 只不過今日到道不同不相為謀

其實好多人已經鬧左 無咩必要咬住唔放 我覺得佢唔會無腦到以為自己無錯 好有人氣 況且佢撈左咁多年 都已經唔係靠人氣

其實都係傷心同失望

hocc入圍兩屆金曲獎都未必得啦，更何況佢

成日係我留言下面見到你哈哈哈哈哈

係 反正鬧完都改變唔到啲咩 佢依家行左一條不歸路

Stalk緊你

講真 以PC嘅質素係絕對夠quali上小巨蛋有突 只係唔知坐唔坐得爆咁解 不過依家咁嘅情況 應該...

啱啱手賤開返pc 啲片出黎睇，真係好好睇

唔知你所講嘅quali係乜，每個人standard唔同好難去拗
我係想講入座率 hocc入台灣市場係成功過雞容好多倍都未必得啦
就算佢冇奶過共，我都敢講佢冇可能開得成，唔通送飛迫爆個場咩，有年魏如萱都只係7成喳
佢喺台灣根本冇特色，論唱功大把人勁過佢，個人風格又冇，才華又冇，算啦，都係返大灣區啦

我意思同你一樣啊

PC呢個製作、表演內容搬去小巨蛋舞台絕對唔會失禮，不過入座率先係最大問題（所以我話坐唔爆，佢係台灣根本無叫座力）

PC咁成功 有一大半係因為個神級舞台設計

咁佢20年黎嘅經驗都功不可沒嘅

不過比佢自己一句說話摧毀曬咁解

失唔失禮 成唔成功真係睇你點睇，好主觀，華麗舞台 有機關 十幾廿個dancers 名貴服裝 過百萬成本當然有好多人好buy，但係咪代表細場只係幾十萬成本就叫唔成功？
我自己睇演唱會係鍾意睇個內容即使冇華麗舞台 即係歌者透過歌曲表達佢想傳遞嘅信息，好似舞台劇咁，而唔係用歌曲硬去堆砌
純粹分享，每個人prefer嘅野唔同

HOCC基本上一出歌/碟都有提名當年佢肯花咁多時間落台灣度宣傳喺抵佢成功嘅 同埋之後共存嗰陣又可以去台灣開Tour (唔係春卷個垃圾Legacy)

之前幫祖祖兜到鬧咗真HOCC Stan 唔好意思

真 第一場爛台啲人踩PC仲廢過1314

個人覺得PC成個製作如果可以搬出去嘅, 去到邊都唔會失禮
但問題係有冇人買飛入嚟睇冇的話識飛都冇用
講真點解你容祖兒喺香港開十幾場, 場場都爆
就係因為大多香港人都願意俾錢聽你, 就算唔係fans都會識你啲歌
去到大陸同台灣真係WFC, 三唔識七冇啦啦做乜要睇你演唱會

都咁多年, 上年喺台灣街頭快閃一樣係冇人識, 就知攻唔入啦大佬
依家喺大陸可能會好少少嘅, 但想有好似香港咁嘅反應? 發夢啦
作為一個鐘意咗佢廿年嘅人都唔想講到咁難聽, 但事實如此
依家你想繼續唱你嘅春茗晚會都冇用, 已經兩邊不是人

佢寧願去支那做綜藝小丑，
都要放棄喺香港做萬人景仰嘅天后，
或者佢以為唔使放棄。

講真，佢都做得呢個決定，
fans都無謂死纏爛打，
由她去，別再追，
趕快想想新對象是誰。

其實係香港都無萬人景仰 佢係連登一向都唔係受歡迎嘅歌手如果唔係都唔會最受歡迎女歌手獎只拎得兩次

佢份人咁冇性格呢世都冇可能打入台灣市場
佢演出真好賣力嘅，不過台灣唔止要呢樣
支那更加冇可能，上面大把人唱得好過佢，又後生過佢

連登不嬲都係少數

你又講得岩喎，入台灣市場真係要有個人特色

佢之前上咗唔知咩新聞，大部份留言都係話春卷 受仔其實一直以黎佢都唔太受廣大香港人歡迎 或者有特別感覺

佢好彩，遲多幾年出世都唔會紅
佢班後輩個個都有特色過佢
講真PC好多人都係抱住集體回憶心態入場，有感情分
可惜佢依家傷害左香港人同佢嘅20年感情

網上留言就一向都係咁架喇
但啲歌就真係入屋嘅, 就算唔鐘意佢個人都識佢啲歌
我身邊都有幾個, 連冷門歌都識

"一向都係咁"即係好多香港人不嬲都係咁睇佢囉 識佢嘅歌但唔like佢個人呀嘛，理得佢冷門歌定熱門歌
總之佢宜家就得罪哂大部分香港人同支那畜啦

咁佢又未至於係因為集體回憶入場嘅 你估走音孖妹咩 容祖兒唱歌真係有料到

咁呢個就當然啦
只係我覺得係因為咁所以香港場場爆
始終有批非fans但又熟佢啲歌
依家？不了連fans都唔想再睇你

咁佢真係香港大部分80，90嘅成長回憶呀嘛
當然唔係否定佢場show，我到依家都覺得好好睇

所以話佢自己攞嚟衰
演唱會累積嘅口碑
DVD都未出就連本帶利還返晒出嚟

本來仲好期待隻dvd 依家根本唔想買了

本身$980 貴妃椅都值$9800
依家貶值，RMB ¥0.5

幾時？咩事？

如果仲有盲粉上連登嘅 我保你地大 叱咤咪L投容祖兒
佢上台只會俾人hur爆+嗌口號
想保偶像平安唔該冷處理唔係只會俾人越鬧越勁

退十萬步我當佢心入面真係黃不過又有苦衷呀有壓力俾公司迫blablabla⋯⋯
壓力係公司俾
公司係睇利益
只要民意反得夠勁
俾中皇睇到今次唔同平時haters盲反祖
而係連一大班忠粉都割
咁中皇咪可能淆囉
公司淆咪唔敢再推藝人拍片囉

真心如果容祖兒係暗黃嘅 呢個時候你割佢佢可能多謝你都黎唔切添

結論.
唯有
煮死英皇
光復香港
容祖國先有可能變返容祖兒

好多年前嗰啲乜乜賑災
好似係

其實睇瓊姐投票都知佢根本唔會贏（就算無呢單新聞 佢本身呢個獎贏嘅機會每年都好低）

最後恕我唔能夠認同你嘅結論
就算煮死英皇容祖國其實都已經返唔到轉頭
佢自己已經煮死左自己

笑死 叱咤樂壇梁文禮話PC好高質素不過最好可以好似人妻咁唔好講野就好啦

係啊，容祖兒如果你淨係唱歌同跳舞、唔講野就好啦

唔覺佢PC講嘢好差囉
梁文禮呢條友真係亂咁黎

可能講之後 拍片 冋自拍事件

咁就唔好拉埋演唱會一齊講啦，梁文禮條友真係on99

梁文禮世界仔嚟乜鳩嘢明星都鍾意 一見到靚仔就會上前發姣

咁做DJ就算唔鍾意禮貌上都要扮鍾意嘅 如果唔係又會比人話大細超

其實我對佢呢樣野無乜所謂，做DJ係應該同各個歌手都有一個良好關係

最介意係佢柒係啲小事到
上次好似係周國賢出咗首新歌，佢話首歌係周柏豪
仲要唔只一次，大佬呀，專業小小啦，歌手同歌名都撈到亂哂，點做DJ呀

你係咪講舊年叱咤頒獎，老少平安講左周國賢

除咗呢次，仲有次係做電台節目
係柒咗兩次我先咁印象深刻

搵返IG個Post

但都唔可以放過中皇
咪比佢地以為件事淡左就冇事

所以我成段都係寫俾盲粉睇嘅
你唔盲就算唔睇呢段野都會杯

你最後嗰段
我在回憶 回不到的過去...

呢個post好似係因為將盧凱彤讀咗做盧巧音

其實佢係咪有讀寫障礙好難會講錯

已經決定佢出pc dvd嗰陣唔會買
次次都即日賣曬今次就俾你試下賣唔出

都唔係淨係佢出嘅碟要杯
係英皇集團旗下所有藝人作品 電影 戲院 鐘錶珠寶 雜誌 酒店 金融地產都要杯
杯佢老母

Ps.原來東方新地 新假期 新Monday都係英皇旗下

十年前有買新地睇 嗰陣幫襯過之後都冇再買蛋記旗下嘅野

佢都好笑😂冇睇佢ig兩日佢又unfollow多左兩樣野tho我唔知係邊兩個ac 亦唔知係佢unfollow人定比人Block

做佢fans真係慘

見佢上大灣區咪嘴咪得咁開心都鄧佢開心

佢同成龍都幾襯

成龍有 d 似何妖

已經脫左粉 而家覺得佢為奶共無咩野做唔出
之前覺得有佢呢個偶像係自豪既事 pc完咗之後仲同人講佢點努力同點錫fans 而家只會覺得成件事好柒

其實佢做到咁羞唔羞恥㗎呢

咁快又上

唉diu 眼淚在心裡流

呢個女人真係好撚恐怖
我應該嚇到呢世都唔會再追星

個女人之後發生咩事都好

荷蘭站係咪會請荷蘭叻做嘉賓

我睇完pc仲同人講香港人對容祖兒太mean
我依家收返呢句說話，好柒呀頂

睇佢笑得咁開心
以後唔洗幫佢諗話公司迫啦

真係抵佢一直都無觀眾緣同沖唔出香港

我之前仲要喺隔離post對住菇徒同Kay Fans兜暗黃 柒到媽都唔認得

我認得你呀
利伸 菇徒

還咩呀 佢地個格根本就係咁 愛國多過愛港

同埋唔駛還架啦 個名已經臭過過街老鼠
返大灣區發展啦

今時今日已經無「公司逼」呢支歌仔唱

張敬軒我自己覺得仲有價講
佢個根本身係中國，但係鍾意香港嘅嘢（音樂、文物、自由）

個情況係牆內入面仍然有清醒嘅人知道牆外發生咩事
我自己就唔期望佢有咩大動作，話哂屋企人都仲係個邊生活緊，咩事都可以發生

另一個就算啦，愛錢多過愛人

算啦，我地唔好FF太多
有證據證明佢係先算

黃嘅會接受到自己笑笑口咁上cctv咩？
我信佢唔藍，不過40歲人個腦仲係裝草

認同 軒仔本身係大陸人點都對中國有感情 而且愛國不等於愛港 佢之前係ig講到咁都睇得出佢係被迫 好想話比fans知佢內心仲愛香港
至於容祖兒 見住佢幫建制賣廣告 咁開心上大陸唱愛國歌 真係睇唔出佢係被迫

愛國不等於愛黨先岩 講錯

被咩迫呀 算9數啦
次次見親啲fans話被迫真係好尷尬 唔講好過講啦

佢唔會係自願拍片 不過都稱唔上被迫
以佢性格係人哋叫佢做咩就做咩 完全冇諗過要拒絕

即係冇腦？越講越衰

冇腦都唔係第一日嘅事

咁你又岩

最核突係612同呀sa一齊叫人飲水（個一日其實係開心 覺得同佢地connect左 明白佢地唔可以做到咁出面）點知轉個頭又走去建設香港

講緊支那軒喎

覺得佢根本係政治冷感，新聞都唔睇嗰隻
唔好再FF咩暗黃喇

覺得佢又唔係藍嘅 純粹自己冇獨立思考 人叫佢做乜就做乜 所以咪拍埋啲維穩片都冇所謂囉

新聞佢就睇嘅 不過係睇埋啲on9野囉 唔係個happy伯點黎

你又好有道理 個晚真係笑左出聲

Tui

又tui乜尻

儘快推爆post先

推你老母

就快1001

爆咗1001都冇人會開㗎啦因為會有好多人攻擊你不如都係去食嘢先啦

［JY]容祖兒討論區（12）支持祖國兒擁抱大灣區

個題幾好

[JY]紅祖兒討論區(12) 文匯之星擁抱大灣區

1001

push

1000